緊急：如果想聽日（28/7）中西區遊行成事，大家一定要發聲

有小道消息話，有建制派支持者動員，向警方施壓，要求向中西區遊行發反對通知書。如果大家唔想被打壓，就要儘快出聲！

致 香港警務處處長：

本人/本會得悉有人擬於7月28日在中西區一帶進行遊行集會活動並向貴處申請不反對通知書。

本人作為熱愛香港嘅中西區居民，認為香港最重要的，就是有遊行、集會和示威自由。如果禁止有關遊行，將嚴重損害該區居民和平發表意見的權利，因此希望本處對有關遊行發出不反對通知書，讓居民有機會就最近香港的情況發聲。如果禁止有關遊行，將會加劇香港的緊張局勢。

姓名/團體：（可以唔留名）

如果大家都想寫呢封信，可以 fax到：2547 5411或email到 sslo-1-cdist@police.gov.hk。
亦可將閣下名加入聯署信。